[生性喇Nigga🔴🔵]巴塞隆拿球迷討論區(238)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
16 - Gerard Deulofeu🇪🇸
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

張gif幾時先可以換做真j片

的波gif擺頭

ORANGE

shirt no.點解重用舊圖

唔講都唔記得有呢張圖
上次search過但官網好似都未更新

留名

Lm

做一日巴塞聖日爾門球迷

今晚有人睇賤種?

想睇
最期待係鈀係更衣室慶祝影相

睇住賤種折墮仲開心過自己贏波

明明吾蝗就肯定屌打垃圾巴黎

已經撚好聽日headline

牙朗連轟6球破R連紀錄
尼馬恥辱性敗走班拿貝

蝗點廢條中後場都完爆鈀啦
鈀條防線廢 仲有兩個龍都係笑匠嚟
鈀條鋒線係勁嘅但頭重腳輕點都死
最重要係emery教

不過肯定哩場絕對係入球show

我記得ig有po過架波 我去搵搵

留名
手足情人節快樂

Miss you water b can you be my valentine?

可唔可以兩隊一次出局

班賤種迷都幾麻煩，情人節晚先黎打歐聯，好難揀

okay

me 唔上ig
唔計

a0手足揮揮手

呢度個個都毒撚嚟 洗乜揮

如果PSG同巴都晉到級
應該會8強見

過到車先諗啦

隊波幾時先可以打得快少少
睇住鏝熱哩啲後生有氣有力真係
哩隊巴對住哩啲迫搶隊真係死撚硬

對熱真係又飲七喜都似

現代足球運動能力真係好重要

各位唔係熱狗都怕下話

咩都驚一餐

有時預左最柒就乜事都無

有沒有信心

下次要記得改翻

唔係我就聽你個名做野

咁黎緊個幾場波都唔開Jack to了

你夠薑俾我開?

有女sor

我幫你頂住 你走先

今晚開個賤種jack to
燈死佢地

都好 巴區手足要出動了

大家都唔開就ok

希望巴黎打爆賤種蝗

疤絕殺鈀 -> 25過鈀
鈀打爆蝗 ->

岩岩睇到達子d神救精華，發覺巴塞後防其實都幾柒 成日空哂比人單刀

下體個支那大股東賣股份

唔係邊有咁多J華你睇

所以根本唔係條防勁
係達仔神
仲有我地好多場都比人狂起腳射

下星期就到巴柒架啦
我地睇兩隊柒
人地兩隊睇我地柒

上場對面啲反擊差啲嚇到賴屎
大Nigga仲要成日壓前

半個鐘都冇人回po
大家知咩事喇

話左巴狗無球迷😂

我地疤區無毒撚

係
除左我

點名

到

講下笑
那有女

一個人食頹飯
唉

你就好啦，我食緊嘉頓雜餅咋

Mk今晚比蝗屌打就
講撚到要攞金球點知做十六郎

認真如果PSG連今年呢隊賤種都打唔贏就執染左佢啦
洗咁多錢買100個尼馬都無用啦
雷加利斯都淘汰到賤種你地洗咁多錢都搞唔掂

行完尖咀返歸

今晚開唔開巴區jackto

係咪on9 開嚟做乜

兩隊互片食花生咪算
又想比人笑奶人鞋底

中立區？

公海自然有人開架啦
你地開又想比人笑奶鞋底咩

想食花生咪喺狗竇睇囉

之前我地打鈀個 中立區

嗰條阿狗嚟架

新post留名

有冇方法可以令兩隊閪隊一齊輸

是但一隊收皮都滿足了

有冇link
Psg vs 賤

發覺尼馬係鈀都係唔會傳波俾左閘

25後腳助攻

其實尼馬唔走會唔會買古仔番黎頂小白？

我淨係知尼馬冇進步過

呢場真係睇得好開心，抵啦屁馬

呢場真係典型嘅阿朗 ，成場垃圾，入個12碼同tap in，又可以吹歷史最佳

嗰下tap in都唔算 彈入

邊隊出局都應該慶祝

屁馬出走算唔算証明左自己

証明冇小花佢甚麼都不是

繼續屈垃圾法甲啦PSG

大快人心

尼馬去到巴黎都一樣唔比波左閘

不過睇依場心情好復雜

呢度應該得土方一個想PSG贏

點會呀
幾憎25都好
幾時都係撐賤種對家
基本

賤種出線既話
俾佢負負碌碌黑下哨咁又呃到個歐聯返黎
心水清都知無可能想賤種出線

PSG根本就唔會贏到皇馬
唔只講緊愛美麗垃圾
係成隊波買幾多人都唔會有個種「贏到歐聯」既感覺
有個作客入球真係算係咁
至於吾皇既得益真係照舊咁多

洗4億俾西甲第4炒

Emery🤣🤣🤣🤣🤣

由PSG周圍買人扮撚哂好勁既時候已經憎，加上25

吾皇國內冇野爭
入四強根本毫無懸念
似我地垃圾疤咩
一個2月就可以爭剩個國皇盃

垃圾巴分分鐘車仔都過唔到

你明唔明
唔係想佢贏到歐聯 關我撚事
而係有賤種對家一定要撐

Get back to Farmers league PSG
Champions League is out of your league

撐PSG？不了
到8強先再撐對家喇
但如果8強係車對吾皇既話就另計

證明你唔係真巴

唔係講笑 睇個勢蝗又係坐四望決
根本佢地就有運
打得差都-6贏到

我都唔想捱夜睇吾皇贏波
但PSG真係太柒+乞人憎
撐唔落

認真
得我地剋到佢

如果你憎賤種既程度大唔過憎PSG好多
咁你咪未夠巴 未夠入血囉

望巴塞踢好d就夠

剋
西超盃

話我假巴好乜都好
有幾隊波真係唔值得撐就真係唔想去撐

又要比人笑堐夜睇人贏波

所以我唔明點解會有人講「邊隊出局都值得慶祝」
PSG呢隊垃圾波
俾佢入到8強都無咩作為

但賤種唔同
佢歐聯真係好有運 俾佢行前多步佢真係同你三連霸

做乜9
兩隊都唔鍾意就緊係睇佢地兩敗俱傷喇
做咩一定要撐吾皇對家
隔岸觀火就緊係食花生睇好戲架喇

開季新教練尼馬又走踢撚咩

不無道理，但我都係覺得邊隊輸都開心

你覺得真係有「兩敗俱傷」呢回事咁天真?

算啦土方巴打，我都明白你嘅，邊個巴會唔憎蝗？皇馬賤種就一向嘅，連啲球迷朗迷都大部份係唔識波嘅，阿朗咁嘅料都可以吹到歷史最佳

不過今場P$G真係抵輸。被黑哨又點？賤種黑哨係佢地戰術基礎黎，無謂出去屌人招人話柄

咁激動做乜撚
食完花生咪算囉
人地要3連你阻撚到咩

咁唔駛討論啦....

仲有其實我唔覺真係食花生
英超曼市打毗為例就真係食花生
完全唔關我地事

但賤種成績關巴塞事
巴塞成績都關賤種事
因為係死敵 Period

我都好憎25
但見撚到成堆賤種係場上就想佢地輸
我個人認為係巴迷應有之義

下星期對轟精彩lu
全波台撐對面

應有之義

鍾意疤憎蝗係正常既事，但講到鍾意疤就一定要憎蝗，一定要撐對家，就太過固步自封。睇波你都係想娛樂，想得到快樂。咪撚咁上腦啦，對自己都好啲。

人地大理想家嚟係高lv啲架喇

睇波睇到上哂腦

上咩腦姐
係討論區就係預左講d平時唔會講既野
睇完波熄完app咪又係正正常常過一日

你可以有自由做巴迷都唔憎賤種我阻你唔到
咁我都講返我想講既野

冷靜啲，大家唔好內閧

皇馬呢場好勁又唔係
係怞打起個勢

蝗成日都贏啲咁既波架啦 幾屆歐聯決賽咪又係鳩下鳩下變大炒

Emery

P$G好撚柒呀屌
洗咁撚多錢咪又係16強出局

Psg個教練真係廢到on9 佢後場同個防中又係廢 可能新啦 第二球個中堅竟然會向住中間解圍先俾摩迪截到 太撚on9 抵輸啦

垃圾psg連賤種都踢唔掂

由佢比我哋反cup 6：1 已經知佢咩料啦，佢根本唔啱教豪門

冇波睇都推到咁多版，一定有世界大戰

賤種都唔反點做疤狗呀
唔通扮理性欣賞對方咩

不過琴晚呢場就是但一邊收皮都爽

係

點憎25都好 賤種不嬲係死敵 點都係想賤種死先
除非你覺得25做嘅野仲衰過賤種咁多年黎嘅野
唔係真係諗唔到理由撐死敵

鈀出局係爽 但賤種出局一定係爽好多

抵啦25馬
搞咁多野8強都無得踢

25唔係八月走咩
我記得本來係七月個轉會窗就有傳想買古仔 不過高普唔放人

早係5月幾個陣已經傳話要古
只係到尼馬走左，古已經走唔到

下星期到我地了
好撚驚崩盤

其實我都想巴黎贏多d

Mk尋晚突破係勁嘅
但同以前一撚樣死hold爛hold唔傳波

唔洗驚，今年無歐聯係100%嘅事

鈀條中場線3個個人能力都勁 但無乜默契
華拉提出現起防中位
推進、輸送少左 又幾次禁區頂甩波
拉比奧特仲前過佢
愛美麗真係on99

唔放比我巴既球員都係rubbish

疤狗唔識破大巴嘅問題好嚴重
咁已經冇可能有歐聯

有生之年竟然可以見到有巴迷話反蝗係固步自封同上腦

入屁馬但放走埋馬杜迪+aurier搞到中後場冇哂硬度
丹狗依加根本對住有速度嘅就屈死佢

後防真係性感 想學疤鏝唔想浪費個波
結果係咁送大禮 愛美麗真係笑料黎
真係好感謝p$g買屁馬

理性巴迷梗係想蝗贏
最好歐聯三連霸

想疤贏車
光明正大贏一次

疤狗咁廢點贏R聯啊
唔同靠隻死力架咩

依家除咗古一招 我諗唔到第二種破大巴嘅套路

美斯罰波

保 大nigga頭鎚

依家就算對其他隊 罰波+燒味convert rate隨時仲高過組織

土方ching巧勇下喎

其實對轟個莫拉達同基佬特用大力架同佢地鬥頂好似好d

好耐冇見

應該唔會 大nigga冇乜經驗

今次又認同佢嘅 邊有理由唔係想賤種收皮

點解成日一打歐聯蝗就上身

望住琴晚打蝗嘅華拉提
同打疤果個2個人咁

保保同大家拜個早年

諗法同你一樣
比佢地碌下碌下真係有機會三連霸,
上年咁樣比佢地黑到做到第一隊衛冕,已經對歐聯冠軍無咁大憧憬
而家唯一超越到賤種歐聯成就既只有比佢囉更多次冠軍,都唔知幾時先見到
PSG真係垃圾到無人有,連熱刺都搞得掂賤種啦
睇怕要踢走佢地要靠自己,偏偏16強就對住隊剋星

我賽前真係高估左psg
無諗過中後場可以咁廢

隻防中 仲有個yuri

上年阿朗入波真係完全唔洗睇越位線

印象中PSG呢隊垃圾試靜係試過淘汰過一次車仔
其餘對強隊全部輸哂,包括哥帥黎之前既曼城都贏唔到
都係個句,玩金錢足球都玩得咁柒就執柒左佢啦

阿朗歐聯d運真係強到
咁樣彈返個波去佢到入

不過C朗都係一個奇跡黎，咁雞嘅材料都可以有自信吹到自己歷史最佳

白色衫不嬲唔受球例影響

未到雞下話
都叫勁過 又真係入到波

我淨係知小花淘汰賽再食白果就再冇面見人

美白兩位有得抖未？

抖得

不過輸硬咁囉

位置問題難入，佢踢攻中都年年入50+已經好變態

根本依家啲人就對C朗要求太低，踢正前，長期係禁區，後面有齊摩米卻係咁餵，場場十幾次起腳，但炒撚左9成，最後要靠12碼同tap in入，吹到GOAT

對美斯要求太高，攻中位，有playmaker，同迪布尼鬥助攻，同阿朗鬥入波。你都唔會要求卻奧斯迪布尼古天奴占士Isco 年年入50+啦，依家就係大部份球迷(包括巴迷)都覺得美斯要一場一球，但諗返轉頭其實仲誇張過足球小將

因為美斯打咩位都係最top 當每個位最top係同佢鬥數據 就知佢有幾癲
而牙朗就只係一個射手 已經見到佢兩個嘅分別 如果牙朗連入波都過唔到美斯就真係算吧啦

手足新年快樂 今年係我地巴狗嘅年

yes 疤狗=狗

今年最緊要

That’s what I mean

尼馬：加埋美斯至可稱霸歐聯

新年快樂

講得好

新年快樂～
希望巴今年六冠
小花拎世盃登頂

美斯隻狗真係好撚大隻

羅白同baloo

各位手足
新年快樂

Utt養隻白色狗

岩岩訓醒，祝大家

各位疤狗 新年快樂

祝各位新年快樂

好大對比

仆街今日熱到

d女人仲緊紅色厚褸🤦🏻‍♂️😂

me熱到衫都唔著

me毒喺屋企唔知出面熱唔熱

隻狗好似叫Ramos

hulk

美斯 isco隻狗炸

聽日華dee會唔會輪換

No 小花正選100% 戰術嚟

會出default陣

有冇人覺得其實今年好大機會16強出局

因住俾人鬧悲觀蛇上身

暫時睇唔倒有咩穩贏嘅可能性

睇過先知

Ag dso兩個都走得

下季留森柏升艾蘭拿ok？

森柏太易傷不了 要細布斯基斯仲好 雖然佢呢排都傷左

Ramos

太易傷？係今季炸喎

記錯 sor巴打

車啱啱係無出世三嘅情況下炒人四粒喎，緊係驚

Dso

上半季機會其實俾足咗，依家白古輪換，冇機會俾佢了

Ag

收到風
今晚華dee 100%出default陣

似係, 否則AG點都會有份入選
懷疑策略係盡早奠定勝局然後鳩猜休息
但實唔實行到係另一回事

人地車仔都收世三
你唔係唔收美斯下話華dee

玩輪換嘅前提係副選都要有足夠實力

現實係唔出messi真係搞唔掂
今場仲要無paco

Messi落場鳩踢算休息啦 最緊要都係抖下小白牙蘇姐
14 10 11/22
15 4
5
已經算幾好

其就就算和/輸一場Eibar都唔大影響
最驚你出完正選又贏唔到
兩頭唔到岸
好多季係咁

比埋羅白抖
施美度都出唔到

上場打基達菲就咁

Semedo對車停
古天奴無得踢歐聯
丹對車唔會正選

呢三個今埸正選啦

但小明羅白唔可以同場抖 係而家側擊廢嘅時候點都要出一隻攻強嘅閘

早場閪波

等睇又和

今晚西波jack2應該交俾邊個開

you

點開都輸架啦

失分保證

[推到完場] 伊巴對 巴塞隆拿

漏咗個space

早場又要睇老鼠拉龜

唔出古

場波真係好精彩
開波到完場個心無一刻係唔驚

屌 古真係幾好j 唔該另外兩個小nigga生性d 咁右路都可以打j

踢到咁垃圾
但係負負碌碌又入到波

古打左邊勁好多
如果出曬全場成場波應該另一個講法

手足們準備下場俾人456未

其實好想正正氣氣咁贏一次轟

係 如果左右翼同閘都屈機 真係好撚爽皮 中間咁返俾美斯自己撚 射了

第二球全靠古天樂長傳

如果古踢到歐聯就好

華維迪在下一盤很大的棋

古好少突破，又阻住艾巴

好想

但黎緊呢場有作客入球
打個和都唔錯

同埋vidal第一時間比又好靚
比著係高美斯一定控落黎之後控比對面

唉...華維迪少出佢,點練配合

但古唔太岩433左中 442會好d 上場433佢太前
個長傳好j到

點解當年尼馬踢到屎咁都唔換/出死佢,古就冇咁機會

知名度都差好遠，尼馬個知名度及得上美斯c朗，好多人入場睇佢，咩到飛

道理美斯c朗冇傷都絕少唔出

Roberto vs Hazard gg

古冇表現都仲好....但上到場都有D野睇

唔通靠你咩

華dee一早估到咁惡踢

肯定好過隻25狗先
輸波唔會撩鳩對面同挑釁球證
走左係好事

肯定個教練團有做足功課
艾爾巴主場今季失波應該算係西甲最少個幾隊
如果真係好似我地啲手足咁講留力
一分都未必有

唔知下場有咩針對性戰術

上兩場西維作客比人炒5粒

連續兩場要舟車勞頓
下場仲要飛去英國
佢地仲要本來已經疲態
係咪又要睇西波了？

睇左兩年 慣了

我都慣咗
但唔想慣

我都估最多抖小白 伊巴今場真係㩒住我地打

雖然今場明顯留力，但歐聯應該都出局架啦

無希望就唔會失望

今場跑左11km既羅白vs養精蓄銳既世三

諗起都興奮

有冇人同我一樣覺得羅白頭呢個球員好平均
好似樣樣都得 但又唔係樣樣精

出雙右閘 av+羅白

推進世界級!!

佢啲傳中好凖，而且空間感好強

但係無奈一直被流放右閘

唯有等有中場位有空缺

你講個個叫rakitic 而兩年我覺得佢真係好唔掂 護波屎 尋晚有眼睇 傳波得d保守波ok未見過佢有咩靚直線 次次塞過波向前都俾人睇穿 防守又唔係特別勁 寧願俾羅白頭打佢個位 我諗未來點都好過拉狗

但拉仔有重炮 同埋我覺得佢守波幾好

其實有冇人同古仔講過佢係打中場 幫手組織 次次見過佢都係前線 特別艾巴一攞波佢就標前 做物9
艾巴本身又唔係突破力特別強 佢留係中場打下12 overlap埋算

重炮除左上年打蝗 好似都冇咩印象
守波好過羅白頭我認同 但次次轉守為攻 如果佢個邊發起都成日俾返個波人 真心 我就覺得可以有更好選擇
一個球員特別係而個年紀應該好清楚自己做到d咩同埋唔適合做咩 好似阿寶咁知自己邊範對隊波有用 拉狗就次撚次都9推進跟住失波

q仔

點睇新接班個24

冇辦法 依兩年完全變左做工兵就四不像 遠射都差唔多冇曬

以前攻中好似好勁咁

拉仔真係睇態
其實佢重要性不下影帝
拉仔其實負責dirty work同pressure
強強對碰既話其實係靠佢係中場係咁跑
不過琴日大家都見佢傳腳波都做唔好

睇車仔尋晚場波炒人4粒
同巴完全係兩班波
被人456走唔甩

你試下對強隊無左拉仔
條右路比人打爆都似

車仔早幾場夠輸比弱隊啦，唔需要太悲觀

候城>>>巴>>>西甲19隊

頭寒啦 踢英冠算

Ernesto Valverde was satisfied with Barcelona’s win against Eibar at the Ipurua stadium on Saturday, but says his side had to ‘suffer’ for the majority of the match to claim three points.

"Our objective was to win after back-to-back draws," the Barca coach told a post-match news conference. "Eibar have a way of playing which demands you play in a certain way.

"Each time we got past that first line of pressure, we could have scored because they were taking lots of risks. Everyone suffers at Ipurua, no one wins here easily. Even Atletico only won in the last minute. Tuesday's game [at Chelsea] is another story. We will try to produce a good performance.

"Today was a good test before Tuesday. We had to suffer a lot, Eibar are in good form and it was a really difficult game. Hopefully that will benefit us going into the midweek game, even though it's a different competition. Eibar pressed us a lot. They were very good.

"In the second half we struggled, we weren't able to get close to their area, but it was easier when they went down to 10 men. I don't have any problem admitting that during some phases of the game Eibar were on top, we couldn't overcome their pressing.

我都覺得拉b對巴嚟講幾重要

又做乜改名？

羅白邊路d推進同護波算當今右閘位最強個幾個啦

叫咩名

真
但下場就會食放題

M24

佢同契仔防守做好多dirty work

力架通常靠得住

好似有個D字頭

之前嗰個唔順眼 依家好似好啲

同埋勝在算勤力

食餐飯都需要做下疤迷既應有之義

Ag表演時間

Btw屌你華dee我名單都無

仆你個街停賽呀

你都出唔到 帶你托柒咩

特發！ 正選陣流出

停賽唔洗起場邊食下杯麵打下氣呀

樓豬女人手

黃牌過多而停

想奶

11點15分 馬德里工人階級對巴斯克雄獅

Default陣

有啲悶

係好撚悶，不過畢爾包個龍幾勁，預判好凖

小花爭氣少少入番球好嗎

下體後上不是夢

佢地有左diego costa之後好似都幾穏

咬得好緊 3月4鬥馬體會如果win拉返開10分=3/4隻杯

下體2比0了

Or輸就爭4分

例牌陣啦

下體會今季痴撚線
歐洲隊好似得佢失波仲係個位數

所以華dee絕對唔敢聯賽輪換

愛滋狗場波好好睇

垃圾巴卡單刀fail搞到黃潛失分又比賤種拉開

正呀

頭先仲係0:1
轉個撚頭望下2:1

巴查子

貝迪斯加埋巴查子勁多一個lv

祖亞坤36歲勁撚到

樓上燈到又反CUP

吾蝗保4應該穩了

蝗次次都係下半季發力後追
我地就次次二三月開始頹落去

就咁睇
今年歐聯又係頂盡8強
比你好彩過到轟都甩皮甩骨啦
今年真係好唔同 8強全部硬野
班老人家點會頂得順
其實聯賽打到咁都靠班老將拖住行
後面佢地頹都冇得講

其實點解隊波成日衰體能
見到班蝗有時癲到120min仲爆到
成日後半程越打越順

我巴其實都有個羅白嘅

巴查子去貝迪斯根本就嘥左 只係因為佢要一隊必然正選做踏腳石 爭入wc

原來巴查子着翻15號

邊度嘥
根本唔夠料做豪門正選
踢多仔都比班多迷插

聽晚就俾人屠啦

好驚 總要近排個態有d差

希望有作客入球啦

1比1打和就收貨

成班老野

阿狗是咪想買丹nigga

好似話係想買番去陪美揚

唔差在買埋Reus
叫埋高普教阿記

不過水份多啦

波台開始反疤了
今次仲唔係眾師兄弟歸位

死疤狗

墊豆吧

你地咁撚驚做乜，車輸撚硬

莫拉達條撚頭皮仲廢撚過你地件paco

中場係得kante一騎當千，其他人咩飲水法比完全後備料

2隻翼衛一個跑唔郁一個淨係識回傳。如果中堅出埋卡希爾直頭可以任美斯魚肉

前場就打夏殺特戰術，根本無form可言。
當年無form得黎有隻drogba係前面搶曬第1點，依家件柒頭含家剷莫拉達唔好話頂贏，直頭連頂都廢時戇鳩鳩咁撚樣。

我車迷覺得輸9成。

波台開始反疤
又突然有返d希望

有睇多仔都知巴查表現或多或少同成績嚴重插水有關
去到比賽後段有幾場都體力唔夠比人硬爆入波
利申：有賭有睇

我保已經好耐無有過表現
次次正選出佢好似踢少個咁
係咪蜜月期已經過左

公海手足落力啲燈

屌 好撚嬲 又提北京電視機
講到嗰場啲誤判得巴得益軌冇得益咁

雖然我覺得贏得真係唔夠光明正大

巧耐冇睇r聯

開始好期待 聽日會點俾世三中出

好驚

佢地會唔會驚Messi

啞晒火
有咩好驚？

垃圾小花幾耐冇波入

都有5場啦 近排變左so9 carry隊波

疤狗之前唔係鬧到so9狗也不如㗎咩

軌串小花對住佢地0入球
可唔可以爭返啖氣

垃圾小花又話球王 5場波都入唔倒助攻得個靚字又唔夠靚唔夠多 丙朗人地hat trick啦 剩係識散步 肯定破唔倒車金身啦 唉 垃圾

原來上次淘汰賽作客入波已經係前年對阿

牙朗系tap in牙你吹牙 入到波米得

出面有聯合軍反巴啦
睇左巴一兩年
除左北京電視機有咩搞到啲人咁憎巴

啱啊 小花好渣 垃圾

英超除左熱刺同曼城都係我地仇家

車: 2009年真心偏幫巴，俾佢地串係合理
利: 主力成日去巴
阿: 16強成日俾我地屌打
曼: 兩次歐聯決賽俾我地技術性屌打，而且C朗歐聯決賽輸俾美斯，朗迷心有不甘

仲有賤種蝗，宿敵得黎仲要2個月前俾我地炒3粒

其實除左北京電視機之外都無乜野了，公海班人無視左賤種呢幾年嘅黑哨

姐係除左09年係衰太勁？
但而家巴已經唔係嗰回事啦播

事實係當年疤啲比賽真係好大爭議
唔講09哥場 之後10影帝無腦級插水 仲有之後嘅唔少比賽
之後你睇番真係黑
做球迷還做球迷 咪撚盲撐ok?

利申 六冠真心j都冇j過

咪撚聽佢鳩up啦
係黑就黑架啦 認吓有幾閒姐

贏鳩佢睇下仲有咩講

你咁同啲支那人話全世界憎佢地係因為佢地太勁有咩分別呀

六冠無J過
清高

係咪法例規定唔j六冠就唔做得疤

最好就係咁啦
但嗰陣人腳都要靠北京電視機
而家人腳難啲有信心破大巴
連基達菲都破唔倒

無 清高到嚇親姐

咁你不如話我知我邊部份講錯同埋點解出面反巴？

認真問九兄你鍾意巴啲咩
我迷巴係因為當時啲踢法同美斯同msn
仲有重視青訓
但而家..

做敵人得幾個原因 一係茅一係黑哨一係勁
巴塞完全唔茅
除左某幾隊中左黑哨
其他個D無啦啦憎巴塞唔係因為勁係乜

同埋大家上波台都係鳩UP姐
抽下水見風使舵呢D上網好閒

笑死

黑仲唔夠

車狗中黑哨關其他咩事 同聯賽光榮咩

你哩句我以前見啲獌講過
波台點解反獌唔洗講啦

咁蝗狗有時黑其他隊都唔關我地事姐
又唔係黑我地 你地特別土方咁激動做咩

我真係有面講巴塞係世界最TOP球隊之一
英超個堆唔係比巴塞炒過就係連巴塞都見唔到
呢D係事實 都係作為巴迷對巴塞足球自豪既其中一個原因
最聯有資格講自己勁咩? 有咩成績?

上討論區就係抽水鳩UP嫁啦

唔認真了 睇法唔同無得講

咁獌當年真係勁過喎
不過有啲比賽都有爭議咁咪比人屌囉

算啦開始睇化左
無謂為左隊垃圾波嘈
聽日都俾人大炒
保守估計世三兩球 住烏一球 柏度 法比各一球+剷草

大戰前夕，團結d ok？

估計343 VS 442

3後衛不能主攻→死守→巴攞唔到作客入球→垃圾疤次回合失波聽出局

3後衛不能主攻

何sir又然

講咁多做咩？點排都局架啦

442是一個錯的陣式.jpg

疤既442 有啲似4411 多啲

我覺得已經無陣式可言 各司其職

上reddit見到話會出AG

記唔記得上次反cup PSG最尾3球前
最後一個換人係換入左邊個？

要攻守平衡就要有a球王🤔

一陣ag完爆kante 你叫班反ag柒頭點算

應該都係用對Eibar 個default陣

其實諗唔到大家驚乜，講穩定性軌明明輸九條街
好心大家唔好咁肉酸啦 到時真喺輸都喺比人抽下水啫

咁SURE WIN了

今晚邊個開即討

@耿b開就尚有一絲希望

耿b召喚

我諗都係442 同上場一樣

蘇狗應該有波入

我完全唔覺得會贏梗
55波就差唔多

有聲

啱啱瞓醒
等今晚先再開喇

希望今晚美斯終於入到車仔波

希望負碌足球可以帶領我地出線

踢唔踢得返對皇馬個場水準呢？

講真 我覺得會出ag
9-10
21-15-5-4
18-3-23-20
1

加強邊路防守力

今晚美斯會入人生中對車第一球

唯一驚係右邊會唔會比世三打爆

美斯打爆左中右三路

哩條中場cool唔到波啵 冇小白
之前好似有出過哩條中場

同埋pk utt 掉轉左

15 同 21 揀其一算啦
比古/小白出控多啲球仲好
預計軌一定鐵桶然後反擊放比世三玩波

古歐聯無得出

8 5 4 21

其實宜家好明顯太依賴美斯
美斯有態=贏波
美斯冇出/冇態=唔知踢乜鳩

出ag姐自殺 唔知點解我覺得佢跑得好慢 企位又差

個問題都出現左幾年，怪就怪佢太勁，搵唔到人代替

華dee好似講過話ag戰術執行得唔錯

Niggar已被遺忘

十場有半場係嘅

希望英超冠轟手下留情

係喎 真心冇咗回事

幾有潛力都好，夾熟先好出

其實我覺得佢防守唔錯
不過一攞波就守波

都啱 好過派完波俾佢又做唔到攻勢

傳波真係差啲

防守好咪守波囉

今晚又要捱夜睇西波

地球聯合軍vs巴迷

右中場一定要放個硬漢子頂住世三
得羅白搞唔掂

AG 拉仔 羅白

驚班人攰死
2日前先踢完一場

團結！

er

除左保個位都係default架啦 可能保個位a字頭球皇頂上

alex vidal

收到風今晚之後 世三升上世二了

唔敢睇了 車仔幫我地開年

牙朗仍然穩坐世一

吾打拉
頭寒拉

雖然知道係西波
但都好期待

成日都睇西波 有咩好期待

今場放大雙眼睇高美斯神演

聽日要早堂今晚冇得睇 希望瞓醒冇比人456就好

尾班船將於12小時後開出，敬請留意

早啲瞓 睇完返學

原來達仔本身係前鋒嚟

睇得出

我花今晚要發威了

出面風頭火勢，feel到要深潛7000米

好想贏 想一巴煎落出面班狗到

訓陣先

SPORT:
Aleix Vidal could be the surprise in Barca XI vs Chelsea. Valverde was seen chatting with the winger in Monday's training session.

想問今晚幾比幾？

夠鐘就有ACE+SOPCAST LINK

Cctv5個大陸app都有直播

嚇住躝返入狗竇

賽果收貨 表現0分

有生之年見倒美斯破車金身

前兩日踢完一場
呢場當佢地攰踢到一pat屎
下場好生生性性

今季破保方又破車

技術上無贏到
華dee諗諗計搞下個進攻佢

出保係錯嘅選擇 我覺得可以出多啲丹 破大巴需要多啲盤扭

其實個次回合一d都唔樂觀

但唯一開心既係唔洗深潛住

Andrés Iniesta: "We controlled the ball but we could not create much with it. Messi's goal is very important, the home game will be different."

大家都知咩事
Btw 小白

次回合主動權喺自己度
放力架出嚟打反擊都係好事
另外認同唔應該出保保
佢做後備殺手或者下半場入嚟狗衝撞散對面仲好

最近太攰啦，三線作戰，希望抖返輪，次回合可以有返啲水凖

巴塞以往次次贏歐聯都同倫敦有關

今次會唔會

下場出埋銀河唯一 一路遠射一路高空轟炸

我覺得要趁呢段時間練下細nigga

小白真係真正核心
雖然小花今場勤力咗，但隊友嘢嘢質俾佢都見到有疲態

15/16係倫敦贏波
之後

保啲決定又慢又差 浪費左好多進攻機會#

冇㗎 出default陣㗎咋

一定要抖 無得傾
聯賽對廢隊點都要rest佢

今場美斯真係算係咁
有推進 有策動攻勢 仲要做埋埋門
出面啲人仲話佢冇表現
冇美斯攻都攻唔倒

次回合要搵架餐搞掂隻偉利安先得
勁撚過世三多多聲

Samuel Umtiti: "We did not know how to create a lot of opportunities but we did a good job."

Utt今場唔錯啦

PK完美示範how to守偉世三

眼神防守

頭先得so9係前 美斯落左去拎波 中場太多人

佢好撚勤力

除咗sang 9 him 有球都閘得好靚

禁區內防守

下場玩世三+William+基佬 高波地波都玩死你

個球諗住死緊 點知一下清到

messi今場好有火但係timing做得唔太好
可能好心急好緊張想入軌波

不過都如願以償了

睇到幾驚鏟唔中

認真自從2018開始
我仲未見到佢有力咁推波
唔知身體狀態問題定留力

thats why我先話av個位應該係丹
正正經經442 蘇同丹喺前面跑動拉位入zip

好多時推到咁上下就會走去造波
so9就會係呢d時候刷越位

今場美斯算OK架喇wor
佢狀態差個陣係扭又甩傳又唔到腳咁
今場製造唔到好多機會但起碼控得定既, 奈何大部分人都無速度真係無符

2ng leg之前個場係作客榜尾馬拉加
下一場係主場對包包
照咁睇呢3場應該會輸其中一場了

我講佢身體質素上姐
技術果啲當然起到，仲做到野

RH: Arthur is only coming only in January 2019. €40m in total, including add-ons.

btw，古屋企畀人爆格呢件事又冇人講

車之後要對獌鏝精宮

買件三唔識七都40m

見到馬拉加都驚嫁啦 仲要榜尾

呢件勁野來

乜水黎

25/2 Barcelona vs Girona
2/3 Las Palmas vs Barcelona
4/3 Barcelona vs Atletico de Madrid
11/3 Malaga vs Barcelona
15/3 Barcelona vs Chelsea

變返一週一賽 體能會好好多
除左作客拉斯彭馬斯外, 好似唔使刻意留力

甘美奧個個

其實就係因為世三
安先有咁多空位

裝修緊冇保安真係唔出奇

但世三今日狀態真係麻麻啦

都係果句。聯賽失分又點??
你睇到今日大家既反應(包括全波台)

就知歐聯係一個一定要盡120%力既賽事
無人會記得你對馬拉加打成點
只會記得你歐聯

其實而家係咪住蘇狗隔離？

冇創造力，咪即係講緊中場，好撚掛住沙維啲擺脫。保&拉視野仲未夠，同埋啲決定都好直，估都估到個波點去。布狗做到，但佢唔可以谷太前

一來啦 不過偉利安高速突破 擺橫射
真係高效率過世三
待別係影帝拉仔出名變速慢

唔好話輸，聯賽再和下和下會唔會有危機

唔會
而且我地仲有場主場head to head對馬體可以自己掌控

打馬體易過打轟好多認真

真
尤其聯合軍谷左半季都重未出到啖氣

聯賽拎哂主動權啦

利馬仔🤤成日都見到佢

應該都係喇
so9而家咁既態
靠朋輩去鞏固自己地位都唔奇

利字開頭既野都特別on9

hazard速度唔算快，係下盤穩屈變速，同依家美斯一樣但窮人版，一去到長程爆佢除非食到位，如果唔係都唔會爆得起。
柒頭安身體質素強好多

………………………
感覺好矮

係呀

姐係美斯蘇狗古仔住埋一齊？

同門楣一樣高

同一張床添

打馬體易呢句我真係唔同意
下體衰極失波數都仲係保持緊個位數
都冇乜邊隊波咁守得

下場比美斯so9抖下啦，佢地呢季好似無抖過

保同羅白

條右路死到呢

和佢已經得啦
馬體真係可以守到零攻勢

下體唔夠轟硬淨
就算我地入唔到波起碼可以做到幾好既攻勢
但對轟真係射腳波都難
下體係靠矛
轟真係身體質素同體能
最重要係轟反擊能力高過下體好多

同埋下體如果唔再失分我切柒都得
佢地唔係真係想像中咁強

而家進攻得一個form
遇到隊防守勁嘅球隊都搞到頭痕

靠你同丹激活右路

傻既都識係中路放一堆人守住 垃圾巴兩邊攻力完全係0
艾巴幾下上到去都冇用 mark死你美斯蘇9就冇
又冇人識拉邊突破 比你過到軌都唔方行得遠

講主導權會唔會早得濟
領先第二 7分，仲有成十三四場
個拉距愈縮愈窄，真係冇乜安全感

下場西甲再比白伯打足我即刻send email屌華dee老母

珍
人地守死成班就好似等運到咁
同一招起聯賽已經越來越難行
中下遊研究下都守到你頭痕
今場係-6足球我諗一早game over左

巴作客主場兩班波

有無諗過人地老母仲起唔起到

保做sub出黎9跑算啦

隊波已經得返美斯一個突破點咁濟 so9都係撞下撞下多
周埋最緊要無人識入波 保保已經第3入波多 第4個個仲要無影 保保無態既話美斯點做波勁都無用 得so9一點 唔通下下靠美斯爆入去射波咩

近幾場已經係咁 控到波但唔識攻 無人識入波 突破已經無連創造都無埋

對車一輸即死，聯賽輸波仲有失分空間，低能既都識揀

如果人地打高位壓迫 波皮都控唔到

講死守對巴我諗車仔都算表表者

我諗摩佬隊獌應該冇車守得咁好

拉仔

睇到呢張相有啲感慨，呢啲情境仲可以有幾多次

拉仔依個位其實真係唔得 攻又唔得係得守叫有d用
攪到影帝上前左 佢變左踢後一格

你下下想聯賽場場贏哂chur盡全力
又陷入返個循環:

無咁差既結果:繼續做地頭蟲 自己人打飛機 但歐聯又提早收工全世界都笑鳩你

最差既結果:兩頭唔到岸咩都無

7分優勢都唔把握 咁無架啵

nigga又係唔識入波 拉仔遠射但產量真係唔穩定 睇下其他隊 好似車 都柏度 韋利安 夏神 法比 莫拉達都入到波 巴真係比較少入球點 後備更加無

所以咪更加要珍惜有老白美斯既日子衝雨歐聯

如果你話我地十年無拎過聯賽就話聯1賽一場不可失姐

呢家我地連續兩年8強收皮
死敵連續兩年冧莊
加上美白既時間唔多

係咪仲係要呢種甘心做地頭蟲就算既心態?

如果係覺得聯賽出一場後備都世界末日
不如直接退出歐聯啦

幾時可以睇Dembele同Semedo同場

保同羅白最近差到

Semedo最近仲廢

1：1 有作客入球次回合易踢好多

Niggar踢都冇得踢何來入波

好多波台廢青出面亂吠

🤷🏻‍♂️

訓住都贏

On9 2號踢完 4號又踢
有無隔48小時

點解巴又有呢d賽程

聯賽要靠古仔了
同埋盡快比丹打起先得

仲講咩留力/有失分空間，你估仲係以前隊巴塞咩，之前就上半場入1/2粒然後睇定黎食，依家隊巴想入波都唔知點入

聯賽一定要留力架啦 歐聯16強出局比你聯賽不敗奪冠都無用

就算full team有氣有力又咪踢返咁既表現，華維迪仲有冇可能調整下隊波多返d變化

好彩條柱幫手

係留就留多d
出正選又和
好on9

有冇諗過唔關留唔留力事
係隊波真係廢？
以前top fit時破大巴都難
依加仲慘 比人守到起腳都難
隊波有兩個問題
兩翼全廢 對面守死中路已經含撚
中場運動能力差 對住啲體力化球隊波皮都掂唔到
咁嘅波想沖歐聯輪都未輪到你疤狗啦
坦白講今場就算對面唔大巴
你覺得會贏硬？

九指巴唔使咁長他人志氣嘅，唔覺車尋日有幾勁。係，呢隊巴唔係top fit，但我地有自己一套打法，唔係純靠體力，上半季都贏皇3：0。我地人腳唔夠都唔使未打先輸，華dee做開限米煮限飯，應該仲有板斧，但一定要俾美白抖夠就真。

淨係中場保護已經係致命傷
開季到依加比人遠射左好多次
影帝尋晚完全跟唔到willian比佢狂起腳

仲有美白唔出係無可能贏到波

保依加真係越嚟越平
好似話佢自從打愛滋哥次比人整傷到依加都係格硬出

下場對軌施美度係咪出得翻

哇頂2/3同4/3隔得嗰2日

又格硬出 保個位又唔係冇人代替到

Man Of The Match: 兩碌柱

華dee聯賽就出多d丹喇，柒咪柒囉。老實講巴依家要突破依家個樽頸，一定係要靠佢

重點唔係我地有幾多成機會贏到
重點係當我地參加得歐聯
就要用120%力去踢

如果唔係既話 不如全出青年軍練兵算數
咁鍾意做甘心做地頭蟲既話

美斯尋晚唔差但係我100%sure如果佢有更多休息 佢係可以遠遠做得更好

同埋賤種呢兩年既經驗話俾我地聽
要拎歐聯唔一定下下踢到識飛先得

認同

冇話一定要踢到曉飛
但你連下限都保唔住就咪撚諗歐聯
一冇小花成隊唔識踢
咁已經收皮

今年點都要出盡力爭歐聯
西甲其實都擔心唔到咁多

Cls 去到75分鐘靠個33歲嘅小白狂奔去搶波先入波 仲要驚佢冇氣 佢由上半場爆到下半場

美斯真係廢，對車仔9場先入一粒

琴晚又死都唔換丹
睇到車仔針住艾巴同美斯黎mark
成隊都冇咩攻勢
換下丹拉下邊都好啦

Cls而家講到西甲好似德甲法甲咁 贏聯賽好冇意思 只係地頭蟲 冇錯r連是重要同型好多 但講到西甲冇乜意思又過份左 你以為7分好多咩 下體老西華西賤種維拉甚至作客中游都可以嘔翻有突 下體會失分但一定唔多 人地下半季下下一粒拎三分咁

為歐可以hea聯賽冇可能 今年咁嘅人腳想拎歐聯真係要多好多場-6足球先搞得掂 唔好真係以為今年好勁先得 d咩不敗同數據得個表面

岩先好翻炸 邊會大戰出佢 華dee保守多 出av已經算係咁
以往default係 ag入保 digne入小明炸

依加可以話係四大聯賽榜首中進攻最撚差

唔係話hea聯賽
係話要輪換主力
歐聯前一場輪換

華dee份人好保守 錫住用古丹
有時覺得可以用多少少囉

聯賽而家未打下體華西賤種
但全部係主場
我覺得又無想像中咁差
我知7分好快無
但始終聯賽主動權係自己度
強強對碰就full team 坐和望贏
其他聯賽可以適當輪換
歐聯前西盃決賽前可以全隊輪換

最後講多句
就算今年巴實力上未係最突出 都要爭歐聯
西甲保到就最好
人地冧莊 你都仲係度保西甲

最-6 琴日軌自爆拎到away goal個下身為巴迷都只係冷笑左一下 何來嘅運氣呀

難聽講句
上半場無失兩球
同埋美斯嗰球
都係運氣好

達子連救都廢事

琴晚AG正選
丹保後備仲好

點解要屌尋日唔出丹
丹踢西甲都柒下柒下 尋晚唔係有運就輸3:0啦
仲出丹

但係牙朗係歐聯決賽入車仔波

琴晚5個禁區內
4個禁區頂
搵丹出黎吸走兩個人
美斯都有啲發揮空間
結果琴晚除左保球頭鎚都冇人敢上前

好簡單，美斯無係歐聯決賽打過車仔

歐聯8強收貨，有聯賽+國王杯冠軍已經好唔錯 季初仲以為會四大皆空，而家已經超額完成，我哋個陣容唔足以支援聯賽+歐聯，主力都開始老，夏天買人然後下季再爭歐聯係比較合理

換av 入黎就真係完全無鳩用啦

呢隊叫巴塞ar,攞亞軍都唔收貨la

你估丹係美斯咩 吸走兩個人 琴晚出丹我就屌啦 本身未夾好 岩岩好翻 出親都冇乜表現 仲大戰出佢先應該要屌

咩人腳呀？你估仲係三冠個隊？今季國內雙冠到已經超額啦
季初冇人會預咁長不敗 可以拎先咁多 炒賤種3粒
有少少成績就以為呢隊係無敵咩
歐聯要博到盡 我夠想冠軍啦 但唔會係亞軍都唔收貨囉

呢隊叫巴塞
點解會係入8強收貨？
平時未開波先頭寒都可以話係心戰mode
琴晚先踢完1st leg
而家就講明入8強就收工
會唔會冇喱志氣左d？
如果目標唔係攞冠軍既
不如早早出局
唔好晒大家既時間同精神好過

去到現階段根本要全力爭所有冠軍
唔理季初咩期望咩預測
而家形勢好 就要谷上去
輸左咪下年再黎

我知唔係之前無敵個隊巴塞/人腳開始沉，但你係巴塞ma,唔通見歐聯有得行落下，但要保聯賽就停咩，同埋梗係想三冠家la

如果比我揀av 定丹
我寧願出丹博下佢高速突破 製造機會

其實無咩好講
比咩波我地睇咪睇
講完都改變唔到嫁啦

駁唔到
大家一齊叫春好過

屌
原來打拉斯個場踢周五凌晨
聯賽都踢周五凌晨做乜柒

認真唔好玩nigga啦
佢完全未企穩陣腳，又鍾意帶波衝入人群
傳控又唔穩
次回合我地要盡量keep控球權，急既係佢地

每年1，2月都打到嘔，次次都係依個時間點出事，但依家2月尾都淨係輸一場，國王盃入決賽，西甲lead 7分，歐聯對車首回合一對一，其實合格有突。

情況一啲都唔差，我地下半季聯賽多數主場打強隊，可以俾班主力抖抖，而國王盃得返一場，起碼一定有得抖。穩國內兩冠就一定要。

至於歐聯，依家領先個作客入球其實幾好，首回合係難打，車大巴，仲要車主場細魯營二百幾平方米，對車一定有優勢。但依家下回合焗住同我地對攻，其實好事黎，至少入八強啦。另外如果米拿同丹比利同ag交到貨，我覺得就有機會爭歐聯

唔好咁悲觀先各位手足

冇戰術講咪講呢d

我地對上一次90分鐘贏車已經係朗甸伊度奧年代
之後10年未贏過，連季初d熱身賽都未贏過
09年，12年隊巴夠勁啦掛，未一樣攻唔入車仔
呢d野係宿命黎，我地今場已經叫做有運
下場如果可以0:0醜陋出線我都收貨
賤種教識我贏歐聯運氣is all
如果華dee一季之內破到兩個10年宿命(另外一個係聯賽作客贏皇蘇)我真係要幫佢含

坐等干地

尋日美斯入波之後，干地個樣慘到

歐聯出局既話
干地會唔會畀人炒？

其實如果真係輸俾巴塞，都唔係好失禮姐。不過車啲高層權鬥咁嚴重，無冠又要揾人祭旗，應該就兇多吉少

好老實
大賽下半場中段時間都唔比丹出場夾出黎吸下大賽經驗
你想佢忽然出場就會神級表現會唔會大想頭左d
成日話佢冇乜表現怕左出佢 繼續咁樣只係惡性loop
比佢踢比佢建立信心先係架嘛

講真華dee今季係黎救火，面對住年月積落黎嘅問題
暫時依賴442穩定嘅陣法，一季半季無問題
但長遠始終都要發展出一套進攻form

真心今季有聯賽、國王盃都收貨
歐聯邊隊唔想要
但而家隊波好似話緊比我地聽，個主動權往往起對家手上
自己無能力主攻/攻得入

要拉邊但係換個無突破力既
出波又出到對面海

想屌吓丹仔都無
成條右路其實比佢衝曬都得
仲有幾場波比佢上力
希望佢生性

認同你呀
如果歐聯目標係8強收貨
咁不如呢家出定青年軍練下好過
踢一項賽事唔係爭冠軍出主力做咩

上面有位巴打講得好
唔知仲可以睇幾多季小白美斯相擁慶祝既畫面
我感觸既係佢地時間無多
當佢地仲當fit既時候 一季都唔可以哂

賤種教識我贏歐聯運氣is all

120%認同呀師兄
而似乎今季我地有d運仔

九指巴打話下限都保唔到就唔好諗歐聯
其實我完全認同

而華dee呢家個442陣就係同你保下限
但上限唔會高得去邊

但賤種都係負負碌碌唔知點解拎左個歐聯
憑咩我地唔得先?

運氣is all
你估蝗狗真係齋靠運？
佢地條中場出到去都高其他隊成班波啦
歐聯係實力+運氣呀清
真正嘅有運係指創造到機會仲要入埋
尋晚失波後反撲機會都冇幾個 幾乎等死mode
唔係話唔搏 但咁嘅款一定唔會行得遠

棄歐保聯
季尾證明一切

九指巴
老實講句
最早清楚賤種實力同我地實力
最早講到我地點唔得唔得果個

其實係我
如果唔係你地都唔會老屈我悲觀蛇啦

但有一樣野我好清晰
歐聯係120%要爭取既賽事
而有歐聯既比賽前一定要輪換

我從來無話hea聯賽

我唔知你睇得下體太高定點
佢地食中下游既能力仲廢過我地 even係呢家既我地

唔覺琴晚av 既作用會大過丹
丹係未穩 但至少對面會拉條友去牽制佢 製造空位

丹太多失誤 畀人打反擊隨時仆街

你兩翼拉唔開破唔到大巴 個問題嚴重啲

根本係踢法上嘅先天問題
蝗無計果陣可以谷高空轟炸、遠射，叫做仲有路數
你巴比人守死可以點谷？傳快啲個波、傳多幾腳波？

心態上大家都120%，但對戰果最有利嘅方法
往往係用最直接嘅攻門方式

今屆少左好多彈彈波睇，不斷都係橫傳->搵美斯->俾邊斬->俾人反擊咁loop

所以我到呢家都屌30m買paco呢個矮仔

轟d人好硬淨
蘇9對住下體賤種都可以用背脊得住然後彈返一腳俾美斯
但今場佢都唔得

我宣佈一線隊暫時全部健康

歐聯都未有黃牌危機

癲啲可以試下換米拿
放佢起前面頂，當前鋒咁打

Paco睇得出佢進步，但真係有啲可惜

不過艾巴同阿蘇只要再係聯賽食多張黃就要停賽一場

2018年2月21日

就黎緊個場食黃喇
避過週中對拉斯彭馬斯
抖足再對馬體

雖然真心場面唔算好睇，但淨係睇1:1個結果其實係好好。至少七成出線機會

同意
但搵人提提華dee唔好一次過輪換兩邊閘

魯營球場有保證

咁黎緊嗰場出艾巴同杯麵，臨完場艾巴食張黃。
之後打拉斯就迪尼加羅拔，如果60分鐘穩到三分就換埋羅拔出場抖抖

都唔係講緊今場 係多仔佢都唔係有穩定入波 黎到夾唔到更差 望下隊波數下邊d對面會驚佢入波就知 睇皇都成隊前場都有入波能力

其實人腳問題一早講到臭
係七喜果期都有人講
不過呢隊波買人就亂9咁黎
拎咁撚多錢買埋垃圾
唔講咁遠，近四季似樣d咪得蘇狗／拉仔／巴禾／特史／utt
其他全部得啖笑

你當我保死架

正選黎講
牙保其實不了

古天奴應該都冇錯 睇好佢
丹就真係

感覺牙保其實都係冇咩信心射門
成日有機會都想傳比人

基達lv
做下奇兵就得

丹仔今季咁都可以剪到6分鐘精華 0:53個下 個陣睇直播睇到嗌左出黎 我都喺希望佢可以打得起

小白尋晚咁都睇到美斯真係好撚癲
alba 小白 小花 布 真係
華dee 係咪真係唔識教進攻 場場都係中場吊高波或者傳長直線入去禁區 對住啲有紀律防守球隊好大可能會入唔到波

我同arnaiz有冇跟埋去倫敦

話佢太多失誤呢個感覺咪就係建立喺佢踢得咁少嘅場次表現
連踢都唔比佢踢你叫佢點表現點反駁點解決個惡性loop

真 我都以為俾so9 但咁近一定撲到 同上年小明打賤種見到美斯一樣 好似知曬點走咁

其實華帥有啲保守 上場又唔出古正選 今場後備又唔出丹

唔講聯賽，淨講今朝場波
後備唔出丹我覺得無問題
我喺教練 我見到1:1 有作客入球
我點解仲要同隊打防反嘅球隊諗進攻，對手點都會比我哋急

但講聯賽，一定要比丹出多啲
個人能力佢一定有，傳球同決定能力差啲就靠實戰升級
強如美斯都唔喺一出道就範範掂，依家全能進攻中場嘅實力都喺咁多年浸返嚟

古就可以喺小白替身 / 轉打443 做左翼
無得打歐聯嘅佢 聯賽點都會比佢打多啲

琴日真喺小白CARRY，好多入肉位都喺小白造出嚟

True

得小白美斯造到波 下半場牙蘇幾下突破 其餘唔知做緊乜 羅白係咁嚴防下都爆唔到 少少空位都冇俾到佢 後防俾人地三隻快馬撚到

古太強後上慾 下下係左翼位出現 拎佢打左翼打翻433好過
Between 443

賤種成日話國王盃係米奇老鼠盃，好易拎，不值一提

點知原來過往24年淨係拎過2次

我都覺 其實可以考慮
14 9 11
8 5 10

但美斯要防守先得
我諗呢個係其中一個唔放佢係中場既原因

次回合出杯麵推羅白上前

琴日個排陣已經差 中場出晒三工兵 保拉布..完全冇創造力..就算唔係對泊大巴既車仔...對中遊波都唔方會攻得入...控緊球個陣 布同拉又痴勁埋 局限晒成條中場線正係可以橫傳拉後...根本同打少個中場冇分別...個教練以為咁樣排就可以穩住尻搓到完場...相反實際上車仔仲多威脅...如果唔係負碌柒 今場作客可以輸三粒

呢張可否做下個po嘅po頭

作客保守啲可以理解
但落後一球換av唔換丹真係R爆頭

拉仔今場甚至今季位置移後就一早安排好, 用黎保護防線+防布甩波, 我覺得問題唔大, 反而保進攻方面貢獻唔夠要解決先

講返上面
打機既話我會拉返丹古落左右中場踢4411
但現實未睇過佢2個一齊踢足
防守workrate成疑

明明古係利個陣都好少頂到最前 唔明點解黎巴塞之後變左
如果係華帥既安排

Barcelona coach Ernesto Valverde has explained why he turned to Aleix Vidal and not summer signing Ousmane Dembele when his team needed a goal during Tuesday night's Champions League clash with Chelsea, suggesting the €145m Frenchman wasn't ready to play.

Dembele's debut season with Barça has been hampered by injuries, so when Chelsea took a second half lead through Willian, Valverde withdrew central midfielder Paulinho and threw on a winger to try and get the visitors back into the game. But he opted for Vidal instead.

"[Dembele] has spent a lot of time injured and for a game with this characteristics, the managers bet on the things they know and we have a seen it rather than an expectation," Valverde is quoted as saying by AS as he justified leaving the 20-year-old on the bench.

"Aleix gives us things too, he has a distinct profile," the boss continued.

"When we arrive into a game of this calibre, I rely on certainty that I have to put Paulinho in the starting line-up and to put Aleix out there looking for more depth. It's not the moment for experiments or to do tests. That's how I see it."

冇幾耐張相就得翻美斯一個啦

冇幾耐就咩都冇啦

張相好黑

仲有古同丹( ?)

重點係以為塞兩個防中就會穩 實際踢落去先最唔穩..哥狗當年11/12打後個幾季已經示範晒尻搓唔work..你唔放多啲中場插前場 一味尻搓拖慢節奏 根本俾唔到人地後防壓力..但係自己防線就壓咁前..隨時俾人一個防反收皮..

分享返我之前去魯營影o既相

劣影 但希望巴區手足鍾意啦

個天好靚

正喎

聯賽出丹畀佢練下
一嚟就叫佢打淘汰賽? 而且重點係好好彩追成1比1 所以先唔出

其實po頭有

大雄喺公海po個cm好多正皮

請問係邊個po，我都唔係好清楚

平時一扭十既小花今日做咩等餵？

美斯真係好撚癲

咁我都係中肯咁幾句事實姐 ，可能中point有共鳴所以先多正皮掛

朗迷真係痴撚線
話小花琴晚冇表現等餵
嗰球係就係tap in但琴晚真係唔算冇表現

發現對過嘅強隊啲跑狗都好有水準
轟金章安、祖costa、鈀迪馬

再望下我地隻細nigga

🤔潛力

尋晚確實車仔同簡迪都守得好，有效咁限制左嘅美斯發揮。

但係諗返轉頭，對住車嘅大巴，如果唔係美斯打返生啲波，根本就會接近零攻勢

美斯入呢球係tap in，但係朗迷似乎唔明咩叫等餵，長期企係禁區等隊友供應就係禁區等餵，頂多叫好嘅進攻終結者，但功勞一定係隊友多。但攻中球員成場有組織，幫手造波，就算入左球tap in，點計都無可能話佢係靠隊友等餵啦

未係好top fit
需要休息

tapin都有分有料無料啦
jesus就係一級tapin王
某朗🤔🤫

其實琴日佢都有啲跑動有扭下人
但下下入到禁區俾4個人夾都仍然做倒1,2波
真係算係咁
換做朗俾4個人夾佢真係扒底搏得益算
不過都認同未係最top fit 冇得抖冇計啦

對住咁嘅大巴佢都有幾球搵到小明小白 算係咁啦

其實車真係踢得好好咩，依家西甲中場是旦搵隊主場打巴都55波喇，和波輸作客入球仲要打哂飛機係咩心態，真心唔明

老老實實，上場真係打得好過我地好多

睇結果係差唔多
但細節上明顯唔同，技術級數智慧

覆錯

睇結果係同中下遊差唔多
但細節上明顯唔同，技術級數智慧

巴就是原罪,雖然軌確實踢得比較好

真心唔覺，咪又係熱血大巴加反擊，反擊基本上球球我地都夠人守，回防不知幾快，係幾下死球on9 禁區頂塞唔夠人，加上對面韋利安fit啫。講攻上場伊巴勁過車喇，講守上上場愛斯賓奴魯營不失咪仲熱血

車仔只係輸運氣
下場主場真係冇信心話贏硬

隊波廢同留力冇衝突個喎 隊波廢再加埋兩日踢一場咪預期會更加廢囉

真心問semedo 會好過羅白？？

講真贏到歐聯乜都番晒黎 話咩隊波唔夠班唔通就放棄咩

即討d人覺得換佢會即輸 1.5億 捐左佢好過

咪係 乜撚嘢依家已經超額完成

棄歐聯 保仔 聯賽

咪係，隊波廢還隊波廢，乜撚嘢八強超額完成，就睇人地轟今季柒唔柒？主場可以比榜尾炒3:0，聯賽仲要爭頭四，而家跌到落第四，熱刺都只係少一分，咁樣講人哋對家仲應該放棄歐聯啦屌你

我同你講歐聯前一場聯賽可以留一留力，你就話咩7分唔係好多，應該棄歐聯保聯賽，都九唔撚搭八

1.5億仔依加身價跌到仲值幾多

老老實實 今年利根尼斯唔廢
今晚應該幾好睇

真係慘 1.5億買番黎講到一d用處都冇，唔出好過出，dup春到 出黎拎黎嚇下人扮下野都好丫

施美度出得翻至小有隻快閘(至小覺得佢快過羅白)
仲點係出施美度可以推羅白上中場造多啲波多啲插入
等美斯同老白唔洗咁吃力又多小小撕破力

不了，實被吾蝗屌打

羅白啲步大力狂推波好好j

一陣又傷仲dup春
佢連聯賽都踢到腳軟跣下跣下咁 有啲野急唔黎
反而古有用但冇得出仲dup春

呢句真
推佢上中場開始推 比起而家由右閘位推仲有威脅

其實推只係細招，羅拔嘅傳送，身體對抗，同空間感都好強，有創造力。不過要推羅白上中場，大前題係杯麵生性，否則右閘首選一定係羅白

如果杯麵生性 羅白一早上翻去 唔洗出保 中場有突破 後防加快速度添

杯麵間中會派膠

右路兩個nigga 都係水貨

Very nice

我決定以後鍠落後之後熄電視
獲獲都係咁

老西好撚勁

迪基亞仲勁

蝗依家已經回復正常了，佢地攻守平衡過我地，無話靠邊個。而且聯賽都已經唔關佢地事

應該係其它18隊回復正常
你睇連華西都衝返落去

亨利：如果尼馬想走出美斯的影子，那他該換種運動

北京時間今天凌晨歐聯1/8決賽巴塞隆拿1-1戰平車路士，作為前巴塞和阿仙奴球星的亨利在接受媒體採訪時談到了有關尼馬和美斯的話題。他認為如果尼馬想走出美斯的影子，那他該換種運動。

在被問到尼馬是否活在美斯的影子下，亨利在接受採訪時表示：“我不知道尼馬離開巴塞隆拿是否是為了走出美斯的影子，確信的是所有的球員都在美斯的影子下，如果尼馬不想這樣，那他應該換種運動。”

此前巴西球星艾維斯在接受採訪時也曾談到過尼馬不能生活在美斯的影子下相關話題。

坦白講現役球員唔應該以美斯做比較對象 點解唔睇開啲當佢喺學習對象算呢...
雖然我都明白 best player 呢個函頭好吸引，但都令好多人因為呢個名而踢唔起

同埋車仔前中後都有做好準備，
隊隊都大巴戰術打巴塞，但喺咪隊隊都可以搞到巴塞咁狼狽？
target man marking, 中場迫搶, 防守紀律性, 集中力等每項都肯定喺做到干地要嘅嘢
要不是門柱幫忙真喺又可以玩多次魯營大逆轉

我諗次回合應該無得大巴了，車實要攻

到我哋泊大巴

泊鬼到咩
不過場波就一定好好睇

垃圾巴唔識擺大巴架，頂多控球當防守

對攻就更加唔怕啦

好難講 我地唔夠快
佢地有安哥carry

其實有無人覺得就算車仔係對攻
上一場都係會食住巴

不過車要焗攻 空間就會變多
要睇巴把唔把握到
但車仔要攻入你一球 唔係話咩難事
所以真係會好睇

悲觀完...
我有信心巴今次會破到車咒

其實睇開波都知 對攻對巴更有利
空間嚟講 巴塞平坩分佈咗 更有利傳球
對手走動變相多咗 想迫波都會攰好多

其次喺進攻會立體好多 短傳慢慢撞入去 / 閘位 OVERLAP 都會多咗空間去做
美斯 小白 古天奴 都會多咗位用波

不過依家喺擔心軌會玩鳩斬戰術 佢哋有 MORATA 同 基奧特 真喺好屈機

平均

if 豬sir正選
咁就冇咩好驚了

點解呢到仲有人未知古無得打歐聯

個堆鬼係巴迷咩

咁係咩迷？

班友隨時係買左巴贏先入黎討論咋
或者係戲碼夠大先睇
望返2個即討
成堆人都唔會係呢個po出現

如果車攻極都唔入
最尾一定係咁燒味

俾莫拉達 豬sir求其頂入一球，巴都係咁先

下場正選
世二 豬腦 SANE

巴塞今季主場有保證

應該相對易攻啲，魯營個場大車仔主場成二百幾平方米

希望丹比利快啲夾熟，去返以前多仔一季廿個助攻嘅level，歐聯無隻翼真係難搞，av唔係好掂

1億幾都係買佢未來，今季應該都係後備出黎多

大戰完一排就咁靜

卡拉斯高搞咩要去中超，好撚勁喎，巴買得唔得

講下笑咋話

1億買番黎發現波都控唔掂轉吹買未來

想跟住保世一嘅腳步走

未來丹

下場又係西時間

求丹新表情

對中上遊份子
Btw好似都係加泰地區既球隊

#蘿蔔2022 €500m release clause
大雄又然

希望可以快啲見到羅白正選中場

拿拿聲續埋utt

真係好靚仔

談到巴塞隆拿和阿積士的球員往來，人們必會率先想起「教父」告魯夫，皆因已因病離世的他，不但曾於球員時代，先後效力於阿積士和巴塞隆拿，更在掛靴後，成為該兩隊的主帥，傳奇性十足。

當然，除了告魯夫之外，巴塞和阿積士之間的直接球員往來，也一直頻繁，其中包括以1300萬歐元的轉會費、在2016年夏天「過檔」巴塞的荷蘭門將施利臣。也許是食髓知味，盛傳紅藍軍團正計劃於將來，把4名的阿積士球員收歸帳內，而這些的交易，甚至經已派出球探團隊進行現場考察。話說回來，到底是哪4位的實力戰將，已引來巴塞的覬覦？

註：排名不分先後

1：雲迪碧克 Donny van de Beek（荷蘭 / 中場）20歲

年僅20歲的雲迪碧克，司職中場，以豐富的技術特點見稱，不僅擅於後上得分，串聯攻守的能力亦相當不俗，使其在2016年夏天，獲得時任阿積士教練保斯提拔上一隊，因而展開職業球員的生涯。

上季，時齡19歲的雲迪碧克全季共為阿積士上陣48次，期間收獲6入球9助攻，不僅協助球隊以聯賽第2名衝線，更一度帶領這支荷甲勁旅，殺入歐霸盃的決賽。無奈地，阿積士的決賽對手是實力強橫的英超豪門曼聯，所以在戰力和經驗均「輸蝕」對方的情況下，該隊最終只能奪亞而回。

雖然恩師保斯在去夏轉投了多蒙特，但雲迪碧克於阿積士的地位卻沒有受到動搖，今季更已於各項的球會賽事裡，錄有29次的上陣，更斬獲11個入球和3次助攻的數據，表現繼續八面玲瓏。雖然在過去2個的轉會窗裡，巴塞已先後引進保連奴、奧斯文丹比利和古天奴等中、前場球員，但考慮到雲迪碧克的可塑性甚高，而且發展空間巨大，讓巴塞不禁萌生招攬此子的念頭。

2：法蘭基迪莊 Frenkie de Jong（荷蘭 / 中場）20歲

與雲達碧克一樣，現年20歲、司職中場的法蘭基迪莊，同樣是阿積士的主力球員，但後者卻是在2015年夏天、從威廉二世的青訓營轉會而來，並非於阿積士土生土長。

風格上，雖然法蘭基迪莊的位置同樣是中場中，但此子的球風卻與雲達碧克截然不同。相對於得分，法蘭基迪莊更擅長調控比賽節奏，並以精準的長傳功夫為看家本領，屬於一名輔助型的中場球員。據統計，今季的法蘭基迪莊已於各項賽事，為阿積士上陣25次，期間收獲1入球9助攻，表現非常突出。

統計指出，雖然只是一名出道不足2季的年輕球員，但這名荷蘭新星的身價已上漲至700萬歐元，而除了巴塞隆拿之外，盛傳法蘭基迪莊也獲得曼城教練哥迪奧拿的高度關注，可見此子的前途定必一片光明。

3：迪列治 Matthijs de Ligt（荷蘭 / 中堅）18歲

雖然只是一名年僅18歲的年輕球員，但祖籍荷蘭的迪列治早已於阿積士的後防站穩陣腳，更曾經獲得不少的豪門球會關注，其中包括英超的阿仙奴和西甲的巴塞隆拿。

身高達188cm的迪列治，爭頂能力出色，而且攔截準繩度頗高。據統計，在今季23次的荷甲上陣裡，這名荷蘭小將場均錄有1.8次的攔截，更交出場均1次的鏟斷，可見此子的防守功夫頗為扎實。除此之外，迪列治的用球能力相當出眾，不但勇於出擊，傳控能力亦相當到位，使其能夠於上季開始，獲得阿積士的高度器重。

當然，迪列治也存在著一定的弱點。即使在同齡球員之上，迪列治的體型尚算健碩，但若求征戰更頂級的聯賽，這名荷蘭中堅便有必要於體格上再度加強，務求變得更為全面。

4：祖斯甸古華特 Justin Kluivert（荷蘭 / 翼鋒）18歲

作為荷蘭名宿古華特的兒子，年僅18歲的祖斯甸古華特是一名翼鋒，具備卓越的盤扭能力和飛快的速度，能夠以單槍匹馬的姿態，弄得敵方的守將頭昏腦脹。

據統計，身價約為750萬歐元的祖斯甸古華特，今季已於各項賽事，為阿積士上陣過26次，期間斬獲7入球4助攻，發揮相當不俗。日前，瑞士的著名統計機構《CIES Football Observatory》更發表一份排行榜，列出50位潛力極佳的歐洲U-20新星，而年紀輕輕的祖斯甸古華特則排於第16位，足證此子的潛力已遭到各方的肯定。

能夠獲得巴塞隆拿的覬覦，無疑是一件賞心樂事，但華維迪的球隊卻是進攻奇才林立，即使初出茅廬的祖斯甸古華特天才橫溢，又是否能夠於短期內，與美斯、蘇亞雷斯和古天奴等球星，爭逐正選之位呢？故此，一旦巴塞的確向這名荷蘭翼鋒進行招攬，此子便需要認真權衡當中的利弊。

Sor，洗左版，但個人覺得呢四個黎巴應該有機會成功

唔J未來,諗唔到J咩

J表情

睇番佢暫時今季個幾場表現，我諗唔係dembele係求其買隻唔識既翼鋒番黎，50m都俾人屌

諗到我丹以後成為球王嘅朵了
仙丹

而家係未來丹
做左球王係現在丹
掛靴係過去丹
死左係仙丹

到時結埋婚湊埋仔就係保嬰丹啦
🦐🦐🦐

我笑點低

場波究竟有幾個人mark美斯

驚美斯整親 特登搵個看護睇住佢
軌

前後被夾.jpg

又真係想睇下係咪咁大影響

獨撚到仆街

點解球場size唔係統一
定係因為兩個唔同聯賽

唔同球會唔同size
好似有個range size喺個range入面就得

我丹training通左小明坑渠
球王都不禁拍手讚好

巴塞個體系係咪冇可能可以有大隻加快加好頂
好似C朗呢d咁既球員？
我覺得皇馬個種癲先上離係守唔到
但係巴塞就算最癲個陣時都攻唔入車仔

快啲打起，做現在丹

正前鋒無所謂，其他位唔好搞喇

巴會嫌高既前鋒腳法唔夠細膩
不過呢樣野講咗好多年
巴似乎唔會咁做

始終巴塞套打法好講求靈活度

係，所以so9一直都踢唔起係有原因

離身⋯⋯修正

又loop

柏度first touch好過咬人

冇高空轟炸同遠射 好難搞掂轟仔呢d死守隊
下下等佢自爆都唔係方法

伊巴都要走 已經知疤唔要高大神鋒

咁睇其實唔差

其實兩邊有隻勁嘅翼，迫對家要拉闊四個後衛，已經易破好多，依家哥帥係鏝就係咁做。

放晒米拿、主席、保入禁區頂

Barça have confirmed that they are in talks between 2 or 3 companies over the naming rights for the Camp Nou.

The deal could be worth up to €300m. Most of the money will go to the stadium's renovations. [sky sports]

Camp Nou Sell Seafood Stadium

好驚同中資傾掂，變左娃哈哈魯營

可能係（阿里）巴巴魯營

all in左下場牙保首名入球+帽子戲法

C hing有諗頭

俾中資傾惦，唔想遲d會有簡體字波衫

*咪

梅西

算好了，依家波衫係樂天唔係淘寶/天貓

的確係
以前拿臣都係玩搶點幫巴塞唔少次

究竟係鼻鼾中心冇wifi用
定係一個二個凍死晒？

凍吖

星期五去cow女佑5duck？
毒lin珍是巧惡牙

大戰過左 未有波踢 過完年開工開忙唔上黎都好正常

沒有牙保 疤狗甚麼也不是

明明聽晚西時間就開波

次次r連大戰完都......
上年反杯psg之後嗰場

希望古仔打正選

希望出我丹

丹古施一齊出得唔得

再唔出丹，真係要反華

打算點處置佢

借出去

又做良心球會

近年冇邊個走左係踢返起，好似得艾維斯一個

有無手足今晚會睇

鼻鼾中心冇wifi
不了

埃及辛度巴查(多仔第一季算打得幾好)大佬 所以賤賣嘅都打得幾好喎

有無辦法叫醒其他手足

有冇清好擔心r聯

無得擔心
盡力就得

但最驚係華dee永遠唔肯輪換
同以前一樣
永遠攰住踢歐聯 盡力機會都無

希望黎緊周中個場輪換
對軌前馬拉加個場都輪換

嚟緊嗰場輪換啦應該
唔輪換真係玩完

西波西時間

到時起身睇下出唔出丹古施 少過兩個就訓

mo jack to

不了

You kai ga wor

高NIGGA有傷?做咩冇入選??

華dee唔好幻幻
只愛老餅
that's why會死用老白等人

而重要既係
疤得一堆非頂級幻幻

yau me

yau want lose

未開過 介唔介意我開吓

糕

登
唔識copy link過黎

下半季alena araniz專心打西乙啦 華dee係唔會俾你地上黎的

下面工具列尾二嗰個制 複製連結

Thanks

［推到完場］巴塞隆拿對基羅納（巴區）

大家一齊西波西時間

召你入大軍
之後叫你地去觀眾席睇波

Nola 跟完操可以死翻落去b隊

吸收經驗

睇波經驗

無料憑咩出場

覺得ag都收皮 好似呢排都冇跟隊 上場都係出黎dum波鐘
聯賽 白影拉古 後備保
r連 白影拉保 後備av
冇29歲都冇資格上陣

借出去有表現=證明唔到夾巴塞=憑咩出場=再借

賤種返生了

季尾追上
我地又有得叫“要不是俾人黑了六分“春

Feel到古仔今晚一入球一助攻

nigga

古丹施終於有正選

美斯要破入球荒

正選了

今場有3個力架

又冇mina

差mina

3億 睇見都想射

我諗大家都應該有留意賤種比賽
其實阿朗究竟做乜鳩 有好多球都入硬 次次都射個下無力 好似未食飯咁
其實阿朗係咪特登架

你理得佢做乜鳩，總之供應夠多，射20球緊有1,2一球會射得好，咁就可以吹奏

SUN PO咩TOPIC

r聯要加油

半價出售niggar

岩岩起身

上半場 so9 Messi 痴線
下半場 二億五 show quali
好耐無見過咁大比數

冠轟請留手

全力對下體
贏呢場6分波就夠
同埋聽日老西加油

右路打得好對進攻真係好有影響力 拉走啲防守球員

拉邊一向重要，that's why 433會平衡過442

我覺得細力架雖然鳩下鳩下
但起碼有向前衝刺能力
可以衝散對面陣型同推前進攻線
有縱深
好過睇AV瘋狂回傳

美斯祖父去世

Barça 2017/18
30W 9D 3L
Goals 98-21
CS 26

GOALS
Leo 30
Luis 23
Paulinho 8
Paco 5
Raki 4
Denis Arnaiz Pique Alba 3
Deulo Cou 2
Iniesta Busq Digne Sergi Vidal

ASSISTS
Leo 15
Luis 9
Alba 8
Sergi 7
Denis 5
Raki 4
Busq Vidal Ini Dembele 3
Deulo Pau Paco 2
Digne Semedo Gomes Verm Cou

班nigga全部都玻璃做

細力架表現如何？

青出於藍天射球

有個助攻

的確係 同埋好想丹同施有更多配合 睇得出佢兩個真係好快 可惜施今場傷出 希望幾日無事 主席都係

古過球

訓左冇睇，1.5億niggar入左幾多球？

認真，sun po mug topic

nigga生性喇

好想快啲知nigga 主席傷勢

施似丹咁死頂 如果拉傷
應該都會傷一兩個月 我估

下半場已經見佢有D傷

Nigga都係玻璃造

開左po了
希望訓醒唔會好似上次咁見到40連

我果然係球王

Nelson Semedo, who damaged his biceps femoris muscle of his left leg, is likely to be sidelined for weeks and will definitely miss the game against Chelsea. The right-back will undergo further tests tomorrow to determine the severity of his injury #fcblive [md]

唉

打車有暗湧

好後悔冇睇

算啦 精華波姐

點解貢易傷架

巴塞終於有翻啲禁區外入球同tapin了

本身華dee大賽都唔會出佢

依家羅蔔將會場場出，好大鑊

一早咁講過 破密集大巴最重要就係咁

AV

我覺得踢車仔出佢加蘿蔔穩陣d

丹力架訓到季尾有冇望訓醒？

訓醒左了
而家到施nigga訓覺

丹琴晚幾能勁

係
射左2個波上看台送畀現場觀眾

btw 睇在靚波分上
決定反少古天狗呢條垃圾一個星期

原來你一路mon住po

9up

好耐冇大炒過

琴晚古入波我都只係拍手，沒有歡呼😤

尋晚華dee d 排陣 j左 出左丹加古 推埋羅白上中場 右邊nigga爆破 慢慢開始成form
可惜施nigga

推羅白上中場真係
想睇吓對下體都係用呢個陣會點

得罪講句 有古同丹 一人拉左一人拉右邊 蘇9即刻生曬 證明之前巴塞放棄邊路先導致蘇狗低迷

丹都仲係心態問題 但有天賦 好期待古既融入 可以令巴塞攞聯賽更加穩 下一步就係扶正施美度 比蘿蔔中場接班

羅白來緊一段時間都要打右閘啦 總要場場正選

下場打半場，之後俾AV打

最主要係因為對面不但放3後衛
重要玩主攻先輸到一仆一碌姐
Btw，何sir又然

究竟佢地係點打贏賤種

yes鬥攻巴狗好有優勢

究竟賤種點輸🤔

唔知有無機會睇到四大力架健康同場

古仔招牌

政治加成

巴區MK又出晒去cow女
冇人推爆呢個po

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11